【新盤救亡】逸璟．龍灣推影音優惠總值50萬

中冶置業在港首個新盤，位於深井青龍頭的逸璟．龍灣本月17日發售首批50伙，首日僅沽6伙後一直沒有成交。項目開售個多星期後，終要加優惠救亡。

美聯物業為搶新居屋客，為逸璟．龍灣推出名為「上車有Take 2」的置業優惠，送出總值50萬元的高級影音器材禮券。購買一房戶可獲2萬元禮券，兩房戶獲贈3萬元禮券，三房戶則可獲5萬元禮券，名額共10位。

美聯物業住宅部行政總裁布少明表示，為回饋今期抽居屋落空的市民，美聯物業將於本月29日起至明年1月31日進行「上車有Take 2」推廣，凡為有效的2018年新居屋通知信持有人，適用於以名下或聯名形式申請單身或家庭配額，並透過美聯物業選購一手或二手住宅物業的買家，將額外加碼獲贈人氣入伙家電大禮吸塵機械人乙部。

直接減三五萬都冇人買
送呢啲垃圾禮券有乜用

又撚低智狗

上車有take2個口號柒到

仲以為每戶送 50 萬禮劵添

以為每一戶送500,000優惠卷 送個吸塵機機械人，不如直接送部dyson吸塵機仲實際啦

總值50萬

我想要iRobot多過Dyson

好撚心地產商 唔想加面價就加重佣金比AA回返比客
又要驚減價 又想賣出

原價就50萬，出街買可能一半都唔洗

直接減五十萬都無人買

依啲垃圾地方，就算十幾年前樓價低既時候都無人買啦，何況依家

下年有6千幾伙居屋 近排賣唔出果堆盤等劈價

或者直接拆咗佢重建

其實都唔知話佢識做定唔識做生意好

就算係每間減50萬都係貴

「上車有Take 2」推廣

而家d 發展商請咩人做marketing......

人地隔離送 audi 喎

買得樓差你果兩三萬買電視機咩

上次弘海就係咁去到3伙, 岩岩同優惠名額一樣

不過有巴打話, 可能係搵自己友霸晒o的名額, 街外人想買就話送完, 夾人用原價買

黃豆咁大粒